[IMAX撚]入黎講下邊間院邊排係最正

Megabox H/J排

成日俾fd逼坐G排
太近睇到好想嘔

isquare : I - M
moko : H
megabox J,H
機場: G, H, I
元朗yoho: L, K, J

新megabox同機場邊個好啲

同問
Megabox定moko好？

moko

megabox唔係啱啱upgrade完咩

個人喜好鍾意moko個觀眾席多d
新magabox銀幕唔知有冇分別，不過我覺得12聲道冇咩用